8225 升250% WTF 香港大學呢

中國醫療集團(08225)表示，新型冠狀病毒感染的肺炎疫情暴發，集團成立數字臨床研究專項行動組，由在抗擊 Sars (沙士)疫情中從事臨床研究的宋雪梅博士牽頭，與北京大學協和醫學院和武漢同濟大學專家篩選戰勝這次疫情的藥品和開展相應 RWS 研究。股價逆市炒高（+231%）

SARS都仲係冇藥醫
支那人蠢都係冇藥醫

排都停埋

呢d殼股得啖笑

$1

應該下晝上得返$1

下晝一開睇住佢標到上去 $ 1.4 幾，之後突然仆返落去 … 真係痴撚線

今日應該都1.3 好撚痴同賭錢冇分別

9up股都升咁多

唔敢入

後悔11點幾0.85冇入

第2隻精優

屌，你唔好話 11 點幾
食完飯有成分鐘都係 $ 1 樓下
呢啲癲股真係玩到心臟病發

0.8x買1手都執成5000

今朝開市買執20k

入左小小賺口罩錢

大家覺得升到幾時

唔止啦 成萬都有

開始見頂
呢隻嘢又唔係做愛滋藥權威
憑咩值錢
咁啱當炒啫

夠啦
一粒鐘都唔洗袋五千銀仲唔知足咩

熊仔輸左7000 本身今日依隻0.75入左 驚得濟平價走

同你個名好夾

咪笑啦 買果陣計曬數 天時地利人和
但諗諗下隻野又無風起浪 淆底走左 依家再入

笑下姐
咁祝大家贏多d

呢隻震走1.5入果堆先有得再上

啱啱跌到1.26冇入

肺炎會喉乾，有無得炒金桑子？

今日高位， 聽日低位

最驚直上 依家袋番$4000安樂少少

好過買熊仔

1011呢

cls 1.62

1.6 走左， 執返幾千蚊買口罩
睇位再入

1.8😂

咁快就執少4000 真係慘

而家再入

2蚊

1手就貴過你爸爸

1.85入 set 1.95走...

真係好顛，去個廁所又多幾盒口罩

痴撚線架…

係咁買賣...唔敢渣

我覺得上3

直上3蚊

5倍了

我係咁set 0.1就賣....大把人搶貨

CLS一野衝返落黎

邊個傻仔抬高價幫我出價 射曬十手出黎 舒服曬 高位接貨既多謝曬

精彩

散水

$ 2.6 一野得返 $ 1.7
CLS

好撚好睇

又再上

機會黎

2.88?

1.3買左7手

快到改唔到價

有d似當年3309個隻玩法

$2.2 而家
屌，食完個下畫不斷炒都已經成個月人工有多，真係痴撚左

應該會再就跌多波
震一震再上

執左廿幾萬了 轉頭去周大福叫佢幫我打個金口罩先

咁震法$5 短期做到

屌 沖個涼無左成皮野 買唔番

2.3買左5手我要好似上面d手足執翻幾皮

而家又得返 $ 1.87
係唔係特價

呢隻股堅定流

衰貪心，贏果幾千輸返晒

wa 前兩日仲係0.113
CLS 妖股

今朝買都肥肥

空殼黎

每次執0.1 原來都好多

幾錢入

理得佢妖唔妖
執到就神仙
仆佢個街又去返 $ 2 啦屌

口罩概念股

1.33 入1.48放，2.25入2.1放又貪心又淆底

個下都咪話唔驚

屌又上緊去啦

8仔都咁多成交

就快上最活躍

又執0.1 ， 大家唔好貪心呀

多數我一入就插到媽媽聲

收市應該一野插落黎人踩人 睇路呀大家

做乜專炒d老千藥股
2211,858...

唔夠Cash追

插緊

你話呢

入去炒下餸姐

唔驚入左去即火災跌9成燒死？

我今朝就去怕佢彈油 無左皮幾野

又升返去 $2.1 屌

聽日仲玩唔玩得過

2.4入咗

聽日開市又升

cls究景琴日買既人今日咩感受
買一手都有成40k

同我記住 聽日無濕鳩新聞呃師奶走
大跌都唔撚好走，我就是失敗例子

我1蚊買得10手 都好灰了

你幾錢走先
$2走都無憾啦
一手有20k執
啱啱$1.6冇入都痛緊

有冇人可以咁神預知可以升到 $2.2 甚至 $2.8
屌 頭先下畫一開去到 $1.5 都唔知幾多人走左
呢隻野真係 cls

本來我都想博 見到咁撚樣都係
心都跳埋出黎

睇路了

唔睇咪可以0.6 渣到2.8
睇1蚊放左十年啦

係呀 一直覺得1.6已經會free fall
點知沖到上$2

中煙果陣都玩左幾日? 呢隻可能玩埋聽日

邊有人估到

賭錢呢家野 係咁嫁啦

真 跳樓機

好似望住自己係ifc就跌到落地又飛番上天台

我入咗4手咁多

要有狼子野心呀屌 膽唔大食唔到好西

Set定3.0 走人

到價啦

仲未停牌既

我set3蚊 睇吓今日走唔走到

今晚通左天應該3.5都無難度

好多大陸公司係中國間諜組織開

博值率好低wow
升左1日250%
1日450%

瘟疫概念股唔係講笑

開始插水啦～

玩蚊型股輸過 不了

你都識講一日 250% 一日 450% 聽日分分鐘 800%
真係睇你膽量

唔好過夜呀

依家大家都係玩緊傳火棒game姐
講真依隻野本質係垃圾嚟
唔係今次Wars邊有得借機做炒場

時勢做英雄丫嗎
而家食住個勢仲唔老命吸得幾多得幾多啦
雖然我就冇呢個本事啦
不過我都覺得唔應該過夜
袋左落袋始終先係自己的

啱 聽日跌左再入 廢時蝕Marginal

我入貨價 0.8

貪心左

咁趣致嘅你
十次五次都蝕住走

你係咪on9

Overall 黎講佢係正數
好過冇

負左$250
聽日再嚟過

心情如何

大後悔

點解你要咁做

同睇到百家樂張路紙，有好路抵買，一樣

貪心？

2.6跌落黎個下真係痴撚線
完全係人踩人

唔係咩
最尾個round唔應該入

睇佢個款係咪買貴左

停左係2.1聽日跌返去五毛

最尾個 round 最傷

連574 都炒番, 係咪CLS

唔想揸過夜
忍痛蝕住賣

聽日升到八蚊你會點

8蚊再買，5蚊放

咩玩法

走鋼線咁

呢d 過到初一過唔到十五

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

嬴就嬴粒糖 輸就輸間廠

隨時落返毫股
sars研左十幾年都無疫苗，佢鳩up 2句會有

利托那韋首次發現於1996年[4]，在最基本的健康照護系統中最必要的藥物清單世界衛生組織基本藥物標準清單登錄有案[5]膠囊藥劑的藥效與藥片並不相同[ 1]，全球的批發成本大約是每日0.07至2.20美金左右[6]，在美國，一劑大約在9.20到55美元之間，依劑量而定

佢個有效成份公廁野黎

佢唔係話疫苗
係好似醫沙士果隻咁嘅特敏福
得佢生產過，講真，即使係真都唔見得大賺
明顯炒作

而家一手貴過騰信，其實幾難炒

一澄清就會落黎，變苦主區

隻野由1毫升左20倍

澄咩清
你係邊睇到佢傳係疫苗

佢停牌再開已經出咗公告寫明

自稱個隻咩公廁愛滋藥係有效成份，個雞鵬搭左20倍，你要火中取栗口表現特技我阻你唔到

揸住4手 自求多福了

咁大貪 坐穩啦

8蚊先沽

8蚊入場要16萬
其實3, 4蚊已經好盡
散戶買唔起

Ching 有咩股好玩 介紹下

2.5 開市

牛過
8225過
雙win

$3

4蚊都來...on9

睇你哋玩真係好刺激
等睇苦主區

一手都近70k

七皮一手玩閪咩

升左30倍

兩百一格點撚樣玩呀

cls
昨日低位 今日高位
以為2.1 40k先1手係盡
一開市已經3.6 乜撚嘢事

覆一覆又廿格 四千蚊呀屌

今日5蚊不是夢睇黎

7皮一手等連登班少年股神落飛表現踩鋼線

突然之間又跌得好撚快

根本完全唔敢入場
不依家又落返黎
睇路啊。。。

過山車

平均3.1走曬

咁就跌1蚊

仆街 3.7入撚左點撚樣呀

cls 7皮一手我不如買shk
呢隻嘢殼嚟咋wo

同你個名一樣

屌你老母 幾分鐘冇撚左成皮

我代個莊多謝你高位接

無事 升啦

睇4蚊

勁啊巴打

鬼4蚊or2蚊

由0.113 3日升到3.9

大貓黎

自爆？

股票行電話

打比你傾下計先

災難嘅出現就係一次身家大轉移機會

屌 連本金都無 轉移條撚毛

有無人留意隻574?

真係好撚顛

妖到仆街
前幾日仲要無成交0.113
一手賺6皮

賭仔 越賭越大 不過見好就收啦

出黎鳩Up兩句無汗肺炎就升咁多

琴日執十手廿幾萬唔過夜 宜家好撚揼春

宜家買10手 升到5蚊可以

隻野應該有莊玩緊
自己睇路

好過返工， 再走幾轉先

啲人當口罩咁搶 咩莊都死啦😂

有貨係手

西利

咁一定有啦 靠散戶好難推到個價咁樣

3.5 卡住？

企穩應該可以再上, 今日100% 無乜問題

等睇幾時跌

特價了

苦主區

直插

痴撚線 2.8一棍上返3.1… 我睇緊啲咩…

呢隻算有良心

真係掂4

大戶流入一億陪大家玩

同舊日一樣
又係突然插水之後又升成蚊
屌

真係唔敢玩，呢d垃圾到唔垃圾得個名有個醫字藥字

震走哂d傻散戶大戶再大手入

創業板頭獎😂

兩日前開市入20萬，而家已經變500萬

升一日都走啦

呢啲機會起呢隻妖股到可以一日發生好多次
有膽識去衝嘅未去

真心講
有人賺到幾萬幾十萬甚至更多都係抵佢賺
因為呢啲野分分鐘一野渣都冇
當然博中未發大財

大跌巿資金走哂走炒妖股都唔撈大股，睇唔明

大股有咩可能三日升 3000% 呀

有人用500萬買先算啦

大戶, 一棍就成億扔落去

會否升到10蚊

震倉, 有無得再上就唔知

依d莊股係佢1毫個陣已經大貨在手，自已同自已炒高，依家30倍唔派貨唔通佢開善堂

2.97

$ 3 樓下收
算減價期啊，唔知下畫仲有冇得玩

極危險

要有7億投入

70億

支持你加倉，星期一5蚊

下晝實有, 無咁快收網

我都想追

有大手幾億係3.3-3.4入貨
點都上得返呢個位

不過入場費太貴.. 好難再炒上就真

等睇戲 呢D錢唔識賺

同過大海賭冇分別
但都好葡萄有巴打敢買落去仲要執到

有
8225瞓著賺

無內幕真係唔敢玩，真係升得好勁，抵你地賺!

大手入係個d托黎，佢地負責高位買/低位賣， 反正都係左交右

信果個真係弱智
短炒另計

唔通價值投資咩, 梗係炒

準備free fall

走鬼LU

睇路 ……

瞬間變7頭

3.7開始一路溝到依家

RIP

3蚊加注

rip

飛流直下三千尺

排定牌呀文盲

呢張圖睇一次笑一次

咁多錢

個莊好有大志，竟然唔係一下散水，會再抽高

10手0.87 入, 3.3 放晒
1日執50萬
好耐未試過

托一托，托落

.........真係搵命搏

等人死得更徹底

北大係冇協和醫學院..
協醫係獨立既一間野黎
北大醫學部係另一回事

再溝2.5

所以呢..?

又話3.4

2.4 啦

$2 都冇啦

穿$2

人生滿希望，頂住呀有貨既師兄

每秒都有成交數
個股價跳樓咁跳

究竟 呢D錢點先可以賺到

再溝

咁先似翻隻8仔 之前跌到唔拖唔水

痴撚左真係
兩分鐘都冇就冇一蚊

$1.5

3蚊一手果啲冇左成3萬

1.3要入！

跳樓機 痴線

一夜致富...

升返

呢隻嘢真係好奇怪 今朝一路企喺3.4-3.7 大把時間比尋日入咗貨嘅人走 到下晝先散水 莊家真係好人

內幕

仲會唔會有人敢個幾入

敢用十幾萬買豪子股真係抵你賺

別人恐懼我貪婪 1.9入左十手 轉頭3蚊見

依家定返啲，唔洗每秒都有幾個成交

wa

貼飛示決心未

咁其實係唔係即係玩撚完？
呢啲野唔係大上大落先有得玩

無啦今日唔會再係蚊股

一陣一定抄返上去 你地唔買唔好後悔

你買左未？

3蚊左右買左點部署

轉頭見家鄉

扑暈自己

2.5入左已經想喊

係咩驅使你咁有信心

跌左一半，一定係恐慌性拋售，但事實上呢隻股係比人炒上去，正路玩完一水之後就完

全線概念都跌返

上唔返去啦 3蚊接貨嗰啲

有短暫上過

呢D一睇就知靠炒作消息等自己獲利就走人

跟!入左0.000001手

我地sh
一定升返上五蚊以上
餓死班散戶咪比佢地入市

中國醫療集團旗下新型冠狀病毒肺炎臨床特別專案組研究發現，利托那韋（Ritonavir） 對新型冠狀病毒（2019-nCoV）有抑制作用和療效報告，中國科學院武漢病毒研究所等也發現，其在細胞層面上對新型冠狀病毒（2019-nCoV）有較好抑制作用。 目前集團關聯公司萬全萬特廈門是唯一國內歷史生產過該產品製劑， 企業同時擁有原料批文，申請相關專利和已經向國家藥監局申請重新恢復生產。

叫人買個班貼個倉黎睇下

巴打宜家點..？

再溝囉大戶振倉唔係第一次見

所以咪話個莊好古怪

點解會有老散 係0.0幾 既時候夠膽入呢D股? 咁就發左大財

最衰依d無得沽空，我一定訓身買

波幅
1.310 - 3.910
痴撚線

0.0幾入既話, 輸極都係一萬幾千, 怕什麼

個市千幾隻依d垃圾，點會有人無啦啦買

假計連登手足集中托一隻有冇得諗

有留意呢啲新聞應該會買

1月24日通告指出，「王廣發是北京大學第壹醫院呼吸和危重癥醫學科主任，自己在傳染冠狀病毒後，正是使用該藥」﹐該藥是指「中國醫療集團關聯方萬全萬特廈門制藥公司生產洛匹那韋及利托那韋的口服混懸制劑（國藥準字 H20040411：國藥準字 H20051019 ），成為衛健委印發新型肺炎國家版診療方案修訂版兩個推薦用藥：抗病毒可試用α-幹擾素、洛匹那韋/利托那韋。

王廣發曾於1月10日指整體疫情「可防可控」，惟後來王廣發被確診患上新型冠狀病毒肺炎，要留院隔離治療，今日出院。

iphone stong hold餓死班先達狗，餓左十代先達都未執笠rt4

平倉收夠錢喇，下星期一A股開祝好運。

咪等於99倍馬一樣
鳩買咋嘛
咁撚多隻99倍馬點知邊隻會爆

A股開會點先？

跌到仆街

又無息 盈利又低 緊係入嚟炒啦
今日無坐過山車了

無咁大個膽

星期五都cash out 啦 位短炒喎 過人世咩

唔關恆指事卦？

洗咪幫你地ifc book位

1.9
1.3
0.9

過山車,刺激

有冇人星期五入左貨

邊會咁傻過夜。。。。

🥶🥶🥶🥶

岩岩見佢升緊廿幾巴仙

唔知仲有冇得升
諗緊入唔入好

炒完啦 入嚟比人沽貨 做善事？

有，大手掃，聽日2蚊

收皮啦

又有貨賣

3.9雞棚，斬住用

真係搖錢樹黎

尾盤追入左16手 希望仲可以fat fat

唔信

Round 2?

Cls好勇

cls....你咁睇好聽日仲有

睇睇今個成交量再諗返起南方能源，搏佢聽日高開執少少啦反正呢期肺炎當道，呢類概念股好易有消息再彈起

其實佢今日出左消息 所以先彈起左，當然多數係有人借消息炒
聽日就唔知會唔會消化曬d「消息」了.....

炒股又唔係要長搾講感情，睇下值搏率高唔高啦，我見佢尾盤拉得咁靚競價仲要收高左，我覺得曬日7成有高開。就係搏呢轉。

不過我意思係來日方長，呢隻肺炎期內都有波幅，簡直係肺炎明星股

大家賺多啲

巴打唔好忘記佢係8字頭......佢可以撚轉你先上都仲得

祝你賺多d
但望返今日其實都係高開左一陣然後馬上插水，撚完散戶先慢慢爆上去
呢種股心血少d手指反應慢d都會震走

完全係今日既玩法

散戶唔夠大戶玩嫁啦，我都係執格仔

x2諗住每轉執0.3，0.4咁玩但真係好難揾位入